VPN 巴絲有無好介紹

是咁的 想去韓服LOL玩下
但因為韓國查IP好嚴緊
但又唔係好識搵啲VPN
求向位巴絲介紹
利申：搵左好多隻都連唔到

Softban?